幻想下宜家有杯水，你地既專業會諗到乜？

汁男

女權撚死全家

呢杯水嘅conductivity係幾多µhos/cm

John Cage

一滴都唔好漏出嚟

我眼前杯水係咪真正存有？杯水既存在同本質係乜

杯水係邊個，交左稅未

杯水有冇菌

車薪

農夫山泉

鐵一掂水就生鏽
Cooling water

究竟要點樣分呢杯水先最合乎整體利益

洗手

女權：你係咪暗示我得半杯水，一告你性騷擾，話女人會出水。二告你歧視女人係水做。三告你話我老得返半杯，唔足夠有一杯水。

揸緊Ae86做賽車手

水見式

哲學L

呢杯水要點排放

杯水自古以來係長江不可分割既一部分,
危害國家安全

佢唔愛國

水嘅special heat capacity

杯水有冇分裂國家，有冇收美國錢

水行俠